點解大家啲防疫意識咁差！

雖然依家疫情的確係冇咁勁

大家係唔係真係出少日街都會死

我翻工果度星期六日嘅人流多到痴晒線

大家可唔可以咪撚咁自私

有啲仲要帶埋小朋友

你想死啫 唔代表小朋友想死

大家咪撚咁自私得唔得？

留係屋企會死定點？

係都要出街

利申：翻緊某大商場Food Court

條街又多人了

信政府 唔怕

死咁啲廢老咪幾好

8成都係後生嘅

1成係大媽

廢老先1成

係 好撚多人

大西北YOHO車場又再爆到要排隊。
多人到好似無疫情一樣！